831太子疑似死人事件，中晒柒婆計

小妹有少少嘢想講，個人覺得831太子並冇死過人，我懷疑我地已經中咗柒婆嘅計
1. 大家都比太子站可能死咗人單嘢完全聚焦咗，而忽略咗831仲有好多事，例如無間狗開咗兩槍實彈
2. 我始終覺得如果死咗人冇可能override 咁多department，好多人話衝子好多唔係同屋企人同住，但係死者冇家人都會有朋友啩，咁多日都冇人揾?
3. 地鐵員工有唔少黃絲，真係要睇cctv容乜易，大部分staff都可以接觸到
4. 831後狗真係克制咗，冇哂其他大動作令我地有新文宣做佢

柒婆等呢件事越煲越大，到大家完全忽略哂其他嘢，所有人都指責緊狗打死人，咁如果冇死過人呢？佢一嘢掉地鐵個cctv出來澄清話我地老屈，再加埋尋日嘅撤回，班中間派會點?民意立即有機會大逆轉，政府有機會翻身

所以，我地文宣要用力煲有證據嘅point，例如無間狗開實彈槍，車箱內無差別攻擊市民，主力煲大所有有片有證據嘅嘢

資料from Facebook:
本人殯儀業26年，以我嘅專業可以提供少少資料。
香港分兩種方法處理遺體
1自然死亡：簡單來講死前在醫院住超過48小時遺體就會擺放該醫院嘅殮房等候醫生簽發臨時死亡證然後在後人取走遺體辦理身後事。
2意外死亡：遺體會送去該區嘅公眾殮房
等待進行解剖有助日後檢查死因然後驗屍官會簽發火葬令或塟令給後人辦事。
無論係公眾殮房或醫院殮房嘅工人都冇可能判斷到度至死者死亡原因。只有驗屍官先至有咁嘅知識！
照正常程序嗰六個義士真係死咗應該會送去公眾殮房，全香港只有三間公眾殮房
1西環域多利(港島區）
2葵涌(九龍區）
3富山殮房(新界區)
本人暫時未有收到六位義士送入公眾殮房

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

907 機場攻略正式出爐，唔使再驚大逃走！

3. 地鐵員工有唔少黃絲，真係要睇cctv容乜易，大部分staff都可以接觸到

好,信你, 你快d去開用手機偷拍

p牌空ac

貼遮名職員證，加"831冇死人" 字條先信你
如果唔係當你P 牌帶風向

咁多P牌開po提死人嘅？？？ 唔推

我信樓主
請樓主交出你口中人人都睇到的閉路紀錄

P牌既野

P牌仔